如果可以回到過去...

我應該會唔讀大學直接出黎做嘢
讀完出黎又要還十幾萬 出黎又係做文員 得個萬幾蚊
好彩升到職既都唔知有幾多個
咁倒不如出黎搵份工做好過
反正就算讀完大學都唔會成材

第一升到職既唔係好彩
一係就口才，交際好
一係就有上進心
唔及人然後講人地好彩只係一個藉口

第二你讀大學揀要洗定未來錢，fresh grad唔係預左唔還呀？

唔想過多幾年都仲係到埋怨就比心機啦香港人

回到過去肯定買bit coin啦 仲讀書同返工咩

如果淨係口才上進心就升到就唔會咁愁
依家眼見好多都係靠關係靠刷鞋
當然都有人真係靠實力升到既 但係真係唔多
同埋我講靠彩數既意思並唔係呢一方面
而係 如果你要升 都係要等高過你個個走左先有得升 一個唔好彩你公司d老屎忽無流失個d 咪又係無得升